強烈要求警察減人工，減起薪

逗咁高人工，平時有咩事報警求助就推三推四，hea尻人。而家打香港市民就唔留情，大大力，用槍指住市民既頭黎射

講得好呀
最好就無薪
衷心為市民先可以做